[有片] 高雄市議長力挺韓國瑜 砲轟前朝貪汙105案

高雄市議長許崑源，在市政總質詢時公開力挺市長韓國瑜。表示自己為韓國瑜「真不甘」(很不捨)。還讚賞市府團隊僅靠四個月的時間就熟悉市政，十分難得。

但話鋒一轉，許崑源又大力抨擊前朝陳菊市長任內，市府團隊貪汙瀆職共105案，起訴194人，批評民進黨議員，跟本沒人敢說話